[突發]喇沙有學生靜坐抗議

點都估唔到喇沙會出盧偉聰呢啲仆街

push

以後無人可以再屌00後

感動

但係咁樣靜坐無人會知

屈

尋日罷課之後俾老師罰哂太陽？

推

起碼班富貴00後都唔係用屎忽諗野 值得鼓勵嘅

唔該其他學校都有樣學樣 咁先會多人知

估唔到名校生都咁關注香港時事

百花齊放 咁樣政府冇得唔認主流民意

宜家你咪知lo 點會無人知

pish

喇沙有個大仆街！

支持，無用撚唔該收皮先

推到全港學生無得罷課都要行動！

樓主知道，有對外公佈咪有人知囉

樓主好波

push 就算學校唔俾罷課都要響應行動！

要推比多啲人知

好波

Push

la salle

好波加油呀

十卜

香港年輕新世代 你吔無得頂啊

香港的未來

respect

喇沙仔好波呀呀呀呀呀

記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!

DGS呢！

聽返喇沙嘅old boy朋友講今朝落咗陣雨 佢地都照坐

盧偉聰唔配克己復禮四個大字

名校果然係名校

支持香港既未來

呢幾日參與嘅好多數都係後生仔！
香港未來！加油！

00後真係好多企咗出嚟

We are there be with u!

You guys not alone!

如果有多啲中學可以咁做就好

繼續推

我絕對相信呢幾日 好多中學生都好想用唔同方法發聲 但怕比學校打壓

傳媒朋友

學生温文仲細靜坐表態，咁做社會見到己經足夠啦

我係00後呀屌

推到爆！00後都做到嘢嚟support！

00後同港女都好勁

新移民更加應該企出黎

我地都想
不過校長唔俾
On99

只要你地夠多人 幾班 甚至全級 幾級
你地做左佢都吹你唔脹

louder!

理得佢，我唔信喇沙班人有問過校長之後先出嚟靜坐

this is la Salle

喇沙仔會問咩

而家傳統band 1名校都玩靜坐
叫啲屌人讀唔成書而出去搞事嘅廢老點兜

Beacon補習老師 喇沙舊生 Ken Tai
直頭係FB叫人6月9上街
6月12 live轉左video 上街

Push 傳統名校帶頭做野 其他學校都可以響應行動

兩年幾前我已經一直叫開"影衰喇沙仔嘅警犬聰！！！"

靚波

Proud to be a lasallian

Give Me an L！！！

mighty mighty la salle

old boys' ties 個admin 懶係中立咁做乜鳩

喇沙仔

我懷疑呢個post入門講野全部都喇沙仔黎

你咪唔係囉

師弟們加油
利申:5年前雨革個陣都有靜坐抗議，估唔到5年後仲有人做翻同一樣野

所以我地就需要廣傳

名校生帶頭做

絕對係好開始

根據以往經驗係會問左校長先，而老師係會問d學生你知唔知你爭取/反對緊咩。你答到佢就俾你去

希望多d其他學校學生跟

pish 號召更多中學響應行動！唔罷課都可以做野！

咁多人非法集會喎
班狗快撚d開槍啦屌你老母

真名校

落雨啦

學生加油
大過唔好做警狗

香港未來

好似已經無坐了，聽講係今朝考試前靜坐
連試都無得罷，仲可以咁克制咁靜坐再去考試我真係做唔到囉

原來你唔係人

後生仔好波

PISH

其實2014都有好多學生靜坐

一句講晒, 各有各做, 戰線抗大, 外除惡法,內除賣港賊

好一個喇沙之恥

繼續推！

唔係所有嘢都要有人知先做 最緊要對得住自己

聽講聽日都仲有行動！push！

Pish

好多都話想啊，不過佢話咩天主教有規定話佢唔可以代表學校有任何立場，但係我哋只係想要個禮堂或者操場都唔撚得。劉校長食屎啦屌你老母

算吧啦最多應該都係得10-30個
成班新香港淨係識打機

G持

***********************************
背棄校訓 唯惡是尚
一群喇沙書院舊生、學生及敎職員致警務處處長盧偉聰公開信
***********************************
致喇沙校友、警務處處長盧偉聰先生：

閣下承雨傘運動民心渙散之餘，警民關係深陷低谷之際，以儒將之姿，接任警務處處長一職。上任之初，承諾警民一家，原冀閣下一洗前任暴戾之氣，恢復市民對警信心，舒張民氣，由是寄望甚殷。

豈料閣下在任未滿一年，即在旺角事件中，縱容下屬以過度武力，挑起民眾情緒，誘發衝突；復包庇警員在通衢大道，公然開槍，粗暴鎮壓民眾。竟使新春伊始，香港戾氣，甚於往日。

此後「撐警大會」，以粗言為口號，斯文掃地；又有書展讕言，以演義為信史，詒笑大方。儒雅形象，亦復逝如泡影。

去年九月，已屆退休之齡，本應知所進退，避位讓賢；卻又戀棧不去，尸位素餐。位尊而無功，奉厚而無勞，至今又闖彌天大禍。精銳空群而出，劍指示威群眾，在場記者，亦不能幸免。胡椒噴霧之影，不絕於目。青年慘號之聲，縈繞在耳。閣下得罪於香港，亦復大矣。

喇沙校訓「克己復禮」，不知君尚記否？如今為閣下計，上策莫如不聽港共政權亂命，以贖其愆——約束下屬，使其勿忘服務市民之旨，使市民得以抵抗不義條例，而無後顧之憂，則尚可稱為「克己」。使警民相敬，不致逾越分際，此「復禮」之義也。若閣下憚於港共淫威，不敢持守公義，則亦應即掛冠而去，逍遙歲月，以潔其身。去此之外，別無他法。

若閣下仍一如今日之態：以暴虐政權爪牙自任，猶且甘之如飴，洋洋自得；則請勿再踏足我校校園，玷污泮池；更勿復以喇沙舊生自居，侮辱斯文。否則，喇沙百年清譽，一旦東去，有何顏面以香港名校自居！願閣下以母校師生校友為念，好自為之！

push
啱啱收到風話喇沙校方開始打壓行動，好似話聽日唔俾佢地再喺喇沙像前靜坐，因為咁樣會令學校「好似有咗立場」。

屌你老母盧偉聰！！！

坐係學校入面

屌唔撚係啩

原來唔止拔萃有大仆街連喇沙都有

有無舊生會出聲屌下

push
繼續支持中學生以佢地嘅方式行動！

班中學生仲有得救，小學生大部份都被污染咗